你以為忘記既，其實一直係你心入面

尋晚發夢一晚之內夢到3個ex, 有令人我由乖乖仔變player既，有玩弄我感情既，有得到之後無耐就分開既...

未扑過既先係最有感情，扑過既反而無咩感覺..

慶幸既係，自己無搶走最後一個既處... 我唔想再愧疚了

我都知你講處架啦

你在我記憶旅行每步也驚心

小多士入黎回應下

我真係好崇拜你 你到底係咩人先可以日日係連登講處女與非處女

咁你都睇到

明架嗱

廢青

你就好 我得樣但無錢
食女食到唔想食，反而煩惱緊未來